區選會應該趁勢將連儂牆合法化

連儂牆威力有幾大
老人家當 Facebook wall 咁睇新聞
好多因為咁而覺醒
大家有目共睹

依家運動行到呢度
連儂牆好多都被人拆左清左

為左繼續留住班淺黃淺藍老人家
大家應該聯合區選會力量
動議保護連儂牆
形式係點可以討論
但keep 住有連儂牆係一定必須的

一方面多一個渠道比老人家了解世界
減少 cctvb 嘅涂毒

一方面為下年立會、或更之後嘅普選做好準備

依家只是戰役嘅開始
一日未達到五大訴求
一日都未贏

應該係區議會
錯別字

1

2

3

4

用咩理由？
社區美化？

5

D乜乜成功爭取應該轉做文宣?

唔係合法化
而係新增地點

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

犯法架咩？咁之前唔拉人？

利申唔知

好似大學d民主牆咁

連儂牆威力大姐
區議員威力弱到傻呢
無實質權力既諮詢架構黎

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔知呢

但區議員應該可以當係一種收集民意嘅渠道掛

拋磚引玉

無錯
合法化就好難架啦
不過多咗地方就會嘅

如果係市政局年代的話，係有得諗

但自從殺局之後，區議會得返勁少權力

推呢個 社區工作呀

推

呢個要

大大力文宣

藝術文化區/牆/點，網名來啫

理由大把啦:
民主牆囉.
社會文化囉
藝術囉
創意休閒囉.

紀念囉

自推

Good idea.. Tui

每區選一個地方俾人貼
同時政府定期清埋 15/30日大清理一次

推到區議員見到為止

喺自己個辦事處門口貼

不嬲合法

俾個地方貼野ok?

Good!!!

越多越好

基本人權 咩合唔合法化。。。。

我一定會同我個區區議員，寫信建議

民主牆咁 各間大學都有

支持係狗宿門口放合法連儂場

首要工作係民建聯啲種票同配票問題

— 聘請手足做議員助理(我個區條仆街工賊以前淨請自己老婆仔女做助理，每個人每月月薪兩皮幾)
— 社區美化計劃，連儂牆/隧道/天橋合法化，物資由區議會提供
— 各區區議會合辦二手賣物會，俾人擺攤賣家中"唔要"嘅嘢(如$1賣豬嘴眼罩頭盔)
— 辦事處"寄賣"，"寄賣"屋企冇位放/會俾藍絲父母丟嘅嘢
— 不限年齡"蛇齋餅粽"唔使淨係靠唔知供應到幾耐嘅飯卷

我覺得應該跟返而家嘅地點，因為而家嗰啲地點聚集得咁多文宣主要係因為嗰個係一個資訊流通同方便到達嘅地方。

個情況就好似，一啲墟市最初形成一樣，香港政府有個失敗例子，叫做天水圍天光墟。當時天光墟係民間自發嘅，但係當政府要合法化佢搞嘅時候，佢就將天光墟畫左去一個區域，咁就失去左本身嘅價值，就係方便同埋大家經常會見到，所以唔建議喺議員嘅辦公室。因為本身議員嘅辦公室就唔係一個人口流通嘅地方。

區議員有地方可以貼海報 咪用黎貼下文宜囉

At least 喺議員辦事處貼
同埋適時派啲區報等多啲人知道事實
唔夠人手文宣請出聲 我地好多人可以幫手整

社區資訊牆

貼咩自由發揮

貼街招會俾食環（popo)捉罰1500

加多d 資訊牆 流通消息

最好就申請一兩個人流量多地點 而唔阻行人

定期派週刊文宣之類

市民直接表達意見嘅方法！
連儂牆！

破壞公物
亂掉垃圾
遊蕩罪
你是旦揀一條

Push

周圍都係連儂牆
唔需要合法化
反而政府清嘢就唔合法喇

班人覺得區議會好大話事權
政府部門玩野 都玩死你

我諗起city hunter塊留言版

僆儂牆一定要keep

推呢個
可以定一d規則
比如超過一個月可以蓋住等等

民意！

連儂牆犯左咩法？

唔係有廣告收益先算？

藍屍無區議員無資源磅水去清理喇. 豬共應該直接係黨費撥款出嚟搞喇, 假如仲有盈餘的話.

用幾千萬整啲流動連儂牆

申請區議會撥款, 連儂牆美化工程, 加強同市民交換意見
天橋整幾塊黃藍大板, 隧道 任市民使用, 好過每年唔環保整幾次隧道牆紙

18區每區一幅大型永久連龍牆

行動POST 推呀!!!!

法治 popo 你會同佢口同鼻拗？

現時未光復 自己睇情況

反正明暗貼都做得

要做

push

咁你都識講啦，咁合法化之後有咩分別啫

邊個夠膽貼

拉咗啦，仲要告刑事

真

真係好多老人家頭投民主派

推呢個

有人敢整就有人敢貼

今日lunch timeyup#b

支持

好似葵涌邨咁 係自己個議員辦事處幅牆做連儂牆

甴近平到啲區議員睇到

可以變旅遊景點
適合自由行人士

少數派

公共壁報板

區議會好似無權力咁做，立法會先得

擴大同增加區議會果啲board？

推！

如果冒住身命危險去貼仲有乜意思

有個地點保障緊人身安全

將軍澳插穿肺 大埔劏肚

你點知對家幾時癲起上黎

識玩

類似呢啲

啱啊

推到各位新區議員見到為止

推！！

呢個要推

每個泛民/本土區議員辦事處留一忽做連儂牆點睇

要長期搵個地方整

表達政治立場同訴求係應該有嘅嘢
咁當然應該兩邊都可以貼嘢啦

唔駛問 必做啦

區議員好似自己都有D佈告版, banner位
用黎貼成功爭取
俾手足用黎做連農牆囉

tui

冇錯。要整個民主牆，重要隔離寫住未經區議員同意撕等於刑事毁壞。

真
攞埋個區議員辦事署出黎任貼

要點樣合法化

用社區資源搞，再用議員能力stop popo同食環拆。

連儂牆合法化
行人路必須用磚 唔比用石屎
馬路鐵欄要裝返
禁止大型水馬佔據行人路
立即清理受tg污染地區，否則禁用
禁止警方佔用社區會堂及康文設施

民生無小事

紅磡區同附近受影響嘅區,區議員可以聯合同警謊商討
仲有大學附近嘅區議員另外一條線.
警謊咪撚阻住隧道同火車通行

起碼搞返文宣連儂牆先
比人撕左好多

黃色經濟圈應該圍柒果58個淪陷區.

唔好用連儂牆
用壁畫 3d果d
畫d同運動有關既畫 要靚既
營造我地個形象好正面
我地先係呢個社會既烏托邦

推到佢入議程

大學附近嘅區議員應該要求警謊自己去搬走二號橋上嘅阻礙物.

烏托邦係負面嘢嚟啵.

係做到
區議會有幾十億係可以自己決定點用
社 區 參 與 計 劃
社 區 重 點 項 目 計 劃
地 區 小 型 工 程
基本上區議會負責批 民政處負責做
當然政府一定會百般阻攔
但budget 你寫 report 你寫
最尾舊嘢變成點都係你有得話事嘅

呢排啲欄杆都掛滿選舉banner，選完其實可以考慮下用嗰啲空間做連儂牆，當然個名可以唔叫連儂牆，叫意見牆又得，等街坊可以貼自己意見上去。

區議員應該與黨鐵商討, 24小時行車以配合本區經濟發展.
屌你.
係有合理要求下,必須提供該區嘅黨鐵內所有CCTV,以保當地平安,否則當地民團將會封佢老母,用其它交通工具替代.

掛條白BANNER 出黎比人貼

一面連儂牆>無數張一式一樣的選舉poster

各區區議員可以要求CCTVB拆除所有廣播鳩搞設備,還該區市民一個安靜.

立即合法化
長期文宣亦可保障貼既人

有d 連儂牆係私人建築物上面
跟本係唔會合法

同埋候任區議員要1月1日先上任
短期內唔係太幫到

各區區議員有責任檢查係當地所起嘅監察CCTV系統,到底有否侵擾當地居民嘅正常生活, 入侵式監控系統係不被市民所接受.

我個point 係，你合唔合法化定一條連儂法都好，對家要斬你既都係會斬你，正唔正式立法都係要自己小心

叫班狗無償ot清理返條街

點會難 用區議會名義畀人自由表達意見啫

社區溝通，促進社會和諧

連儂牆一開始都唔只係文宣，好多人只係寫香港人加油，表達下心情，而家打正旗號整出黎俾所有立場嘅人發聲，促進唔同立場人士溝通啊！！！

只要有其中一部分劃出黎，係貼成區議會嘅資訊同活動就ok

好似讀書嗰陣啲壁布咁，可能對老人家黎講可以接觸多啲年輕人同社會，佢地仲更加開心添

光復連儂牆?

同時間，每區啲牆好似都開始被清得七七八八！要開工了！

我覺得應該每區劃個地方畀大家貼文宣寫下野，當係交流都好
始終長期咁晒啲隧道的確影響衛生

一定要KEEP呀連儂牆

Push我覺得可以整靚啲

區議會邊度有權做呢樣嘢

讒直接議員辦事處對出本民主牆啦，夠入邨

有用post，幫推

但個牆要比班少數派貼野 你地會唔會收貨

好撚同意
頭先經過大埔連儂牆
無左好多
得返區選個啲
警暴 TG個啲要繼續煲大

oish

Pish

有道理
因為警暴問題令到痴牆風險大左好多
如果覺得周圍痴有問題
不妨考慮每個選區有一個指定地方可以合法痴

推申請用公家牆做自由貼嘢連儂牆。另外多d擺警暴街站，最後有埋和理塞受影響服務資訊站，教街坊搭巴士

pish

收集意見

全民連儂

推！！！！！！！！！

區議員，唔好要手足血白流，要做野呀！

好呀 推

推!!
集思廣益, 要令區選勝利效益最大化!!

印落banner到

夠撚擔出黎咩班垃圾

仲要大量放映會

唔使連儂牆合法化，
係喺合法地方整連儂牆，
呢啲區議員好辦事

整幅牆係話用黎收集市民聲音 歡迎寫野上去

係WO 佢地有權有BANNER 咁咪比市民貼落BANNER到
跟住自己寫字樓 出面又可以貼

我唔明貼街招幾時係唔合法？

推！！！

岩

可以參考大學民主牆嘅做法,
劃定每一區嘅某個地方為"社區報告版",
供當佢居民發佈訊息用?

真心有用
可以突破紅色資本媒體洗腦
你派傳單佢可能唔接or黎手扔撚左
但響d人日日出出入入地方post d好 eye catching文宣
好可愛既連豬插圖漫畫
佢地個個都可能行過就望
絕對有幫助令全民覺醒

希望文宣組唔好放棄
真心好多中年老年人都幾中意睇公仔
尤其連豬四格真係好qq
肯定大有幫助!! 加油!!!!!

合法化意味未來對家有機會因法規而取消/規管
加地方發大佢就可

留白總比劃地自限好

係驚政府轉個頭真係特赦，好多人收貨，然後不了了之，食環清晒起唔返。

推 好撚有用 特別對唔識上網既老年人

社區聲音板

18區連儂牆計劃

呢個提議幾好

我認同要合法化，要俾更多資訊老一輩，等下次立法會選舉可以更大贏面

區議會可以開會屌鳩食環清牆

要光復連儂牆呀

好提議。加無渦輪就私自拆牆即屬違法。

借位
我地係唔係要整番個民間榮譽香港人比國際咁多個幫過我地既人以表心意呢
好過鳩講多謝呀？
人地個個地方都有 點解香港無

呢個真心幾好,支持

push good idea

其實佢告人張貼街招係用132章嘅104A(2)，132章所授權嘅公職人員（主管當局係食環署署長）其實唔包括警察，要政府再書面授權先得。另外popo撕街招係用104C(1)去移除，但都係嗰句，主管當局係食環署。

不過今時今日3權合作，講法律好似太離地。

區選都完左，結果有目共睹，仲連條撚儂牆咩，搞獨立調查整返d燈同路啦

絕對支持

高等法院曾裁定食環署基於《公眾衞生及市政條例》第 104A(1)(b) 條「禁止未經准許而展示招貼或海報」移除法輪功示威物品的做法違憲，因為署方批准或拒絕展示的基礎並不確定，亦無有關行使批准或否決申請的權力訂下指引，不符法律訂明的要求。當局移取和檢取法輪功學員示威展品的行為 ，被裁定損害表達、集會和示威自由。[2]

當然 popo 唔會守法 照樣恐嚇要控告貼牆手足
博大家唔敢搞上法庭
公眾地方貼野 跟返法朝功以前既做法 無話唔得的

啲牆吉哂

區議員辦事處可以比市民提出意見
但地點小
而家係「新增」地點比市民提出意見

等法律JJ解答區議員有冇權力新增表達意見地點

了解
但我覺得一直都有人清
清極都仲有係因為大家仲有動力撕一貼百

諗諗佢

Tui

新增合法地點

同意
宜家要正式畫個地方黎做
但執行上其實會有唔少問題
例如對家會同我地鬥貼同破壞
甚至做假文宣誤導人
仲有清潔同更新問題
而且容易比人鎖定同跟蹤

方法有好多
18區 可以創意爆棚
唔洗一定 得一個方法要全部人效法
目的係要達到 灌輸

maybe 成功爭取 係某某位置整個鐵架公告板

係議員宣傳範圍殖入市民既聲音

議員唔係代表佢自己
係區民借議員渠道發聲

可能我係天真嬌
但唔做就固步自封

好 支持

推！！！！！

梗係表達意見啦

好似唔錯

不如叫做社區參與

有啲區都做緊

社區連儂牆
清算港鐵

其實點搞都得

最緊要一定要 keep 住呢個咁有效嘅宣傳方法

理由係可以比市民多一種方式和平表達意見，減低激烈示威可能性 etc etc

連儂牆永久化

會！

起連儂牆都算係職能之內嘅

連儂牆

testing

起塊地區民主牆

甴近平

在所有天橋同柱設置民主牆，給市民表達意見。 所有已貼上民主牆的物品視為區議會資產，除區議員或其職員外， 任何人不得破壞。否則示為毀壞區議會資產

要整到好靚好有規模

連儂教育牆

食住贏區選個氣勢，修復連儂資訊牆

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

橫掂有區議員做backup

唔錯 放係到當眼地方

仲有每區可以搞下啲長者探訪

區議會既權力係低到你唔信 同監警會差唔多